韓國今天都會有活動，在韓香港人請多多支持

韓國今天都會有活動，在韓香港人請多多支持🙏🏻
11.10 홍콩 민주화시위 연대 행동
“우리의 연결로 홍콩의 민주주의를!”
11.10 香港民主化示威聯合行動
"以我們的連結協助香港的民主主義"
Stop killing, Democracy now
11.10 HK Solidarity Gathering & Rally

11.10 (일) 오후 2시 홍대입구역 9번 출구 집결
집회 및 행진, 레넌월 조성
11.10(日）下午2點 弘大9號出口
11.10 (Sun) 2pm Hongik Univ. station exit 9.

🎗R.I.P 周梓樂 (1997-2019)

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊:

支持